中共最終目的係⋯⋯屌！

留意！基本法了！

《基本法》第18條的最後一段：

全國人民代表大會常務委員會決定宣佈戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發佈命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

明白林鄭想點未？
明白中共想點未？
明白琴晚白衫人出黎搞亂原因未？

佢要咁行，唔洗做呢場戲。

佢就係唔願意行呢步，先要用黑社會代替。

係就快唔該
反正2047同2019差別唔大

老實講，有同感，係強迫政府出招前夕

已經做到呢一步
就算知都要繼續屌落去
因為香港人已經冇得揀
一係就贏到尾
一係就一齊輸到盡

兩班黑社會互片，警犬咁都控制唔到？

一早知
而家就係畀緊藉口佢出
唔出正契弟

自推一下

示威者連黑警都搞唔掂

Pushhhh

好撚恐怖

但之前未民心所歸

咁呀， 嚟囉， 一個一制

來吧
睇下外國取態

屌你老母
到今日仲唔明連登立場就係攬炒？
係出就快唔好等下個禮拜呀
收成期想舔盡香港每一滴先歸西？

全部同我full gear返工！！！！！

又話要香港幫大灣區走出去, 一戒嚴就乜7都猜, 重打乜鬼TRADE WAR

屌

只要中央說：現屆特區政府無能力管制香港，就會光明正大出動軍隊和交由中央管治特區！

出囉屌 咁撚多口水靠嚇

關心中環

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

中共要用老解 隨時都可以用 唔洗擇日
依家係中共俾左個任務777 叫佢執屎
佢執唔掂但又控唔住班建制 特別係何妖依啲神隊友
咪搞到愈來愈大獲

攬炒有咩用？財富再分配？

到時支那落黎搶晒，我地變晒難民，咩都無